聽講古時候打仗，會將俘虜放前排。

係咪真

推

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

你整隊黑狗家屬代表係前排